
![Изображение](sys-des-hw.png)

## Task1
что бы обойти rate limit я храню данные в бд <br>
сначала я проверяю есть ли данные в бд
1. если их нет то делаю парсинг сайта free-proxy-list.net, оттуда беру айпи и порт потом отправялю запрос указывая этот айпи,порт как прокси, потом сохраняю данные в бд что бы в будущем не использовать прокси и возвращаю ответ
2. если они есть то просто возвращаю ответ
<br> почему я выбрал такой способ? Я думаю это единственный способ обойти rate limit где у нас рпс 100, только по времени работы способ с прокси не соответствует требованию
## Task2
ничего нового придумывать не стал, работает все так же как и в stat.gov , только во 2.2 использовал прокси что бы обойти rate limit
## Task3 
сделал scheduler который раз в день удаляет бд и опять ее восстанавливает ее с обновленными данными